Hkbn 100M 就完.只要續約價及pccw now

3hk 同有線死開

不要任何其他服務. 只要100MB 速度.

謝

3hk, 有線, 九倉等死開

pccw好似有個新1000M+1000M $168 PLAN幾抵玩
可惜我唔係轉台客用唔到

巴打add telegram:mrbear622 盡平